你班前線和理非同我入黎！！！！！

我屌晒你地老母
我地手足比人打比人斬到成身血既時候你笠水
行到有咁遠得咁遠仲要阻撚住晒啲路搞到手足走唔到
我地捉到對面落單既時候你竟然走出黎做和事佬？！
我 正 式 屌 晒 你 地 老 母
下次！我話再有下次！
我地手足比藍絲廢老鄉黑打完覆焯既時候
你地再行出黎阻頭阻勢
我地就 綁 你 上 前 線
我屌晒你地老母

Push

又分化

好撚煩 成日阻自己人

抓落單唔該禁低佢然後用索帶綁佢手同腳
唔係打完又放走佢,冇Q用一陣又黎搞事

分你老母化
前線比人斬又唔見班和理非去搵開人？
到前線覆焯又過黎做架兩
如果佢地打完人斬完人無後果只會變本狗勵
係咪要有一日有前線手足比人斬死左先黎後悔？